睇慣左身邊嘅人戴口罩

每次見到佢地冇戴口罩個樣
都覺得好有違和感

無左啲野咁

【夠鐘上Twitter啦喂！】大量英美議員需要人推！！！

Twitter 要人